私は東京大学の学生でわありません

香港大学のです。

東大生がありますか

failed

は
返左黎咁耐已經唔記得哂

初學都唔會唔記得呢啲喎

笑撚死人ですか。

半年啦

-.-?

誰か

個陣讀左四科日文
有 2A2B 架

好懷念

おんがう

釣りら

バスで学校に行きますか

天気がいいから、散歩しましょう

二姑

馬鹿

善呢

Me can speak Japanese well

ちらんしん

では都錯

I go to school by bus

樓主知唔知邊個係水上颯？